[推到寫好]係時候出份制裁聲明，解釋私了

行動已經有默契，但未正式向傳媒解釋過私了。黑警完全失去理性，選擇性執法嘅今日，唯有人民自己，先有勇氣同智慧去懲罰對他人懷惡意，站在香港對立面嘅暴民

往後嘅抗爭，我地將會以自己雙手，代替失效嘅司法制度同墮落嘅嘅執法者，對暴民實行制裁。若有人說我們行私刑，不因我們嗜血而只因黑警不堪。直至香港人嘅訴求得以落實，律政司同警隊重新贏取人民信任，香港得以光復之前，絕不放棄

利申花咗幾分鐘9寫，覺得有需要聲明嘅麻煩推推，一齊寫

push

邊個負皮，講下點解唔洗寫

唔需要講，從來冇人私了，係有人趺低之後手足去扶佢，過程由於太多人可能觀感上混亂，發生肢體磨擦在所難免

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

正確

你講緊咩 我睇唔明喎

咁成場運動都係同狗摩擦啦，點解唔為私了正名
以後何超瓊再上UN話我地行私刑，冷處理就OK？